人生好似咩都唔岩咁

我做影相 做左五年助手 而家出黎做in house 都係得14k 長短週
我都諗過轉行 但係諗深一層 我除左影相 真係乜九都唔識 真係可以點
但影相又冇左個時ge熱誠 識人又唔多 自己開又搵唔到客
中間做過下pt 廚房 sale 地盤 沖咖啡 樣樣都感覺睇唔到未來 同唔岩自己
唉
廿八歲仲好似一事無成
求屌醒
暫時人生目標想開小食店 儲緊錢

純粹想放下負能量

嗯 我喺入黎睇故故嘅
順便吸收下你啲負能量

冇咩故睇 都係一個香港典型失敗者寫照

有冇作品睇吓？
同埋有咩原因令你失去熱誠？
我都係想入行嘅人 但仲未起到步 學習中
而家都係做吓d散工咁

我都幾好奇依行喺點揾食
有咩客源之類
利申 唔喺想入依行 純粹好奇

想入行的話 可以話俾你聽 識人好過識影
冇人你就咩都唔係 除咗你係好top嗰班
仲有影相好分你想影咩類型

我都有諗過去做政府工架。又hea 又高人工
但我得hd

以前老細做酒店客多 全部客都係hr 介紹hr/ marketing

HD 好似都得架